TRUMP 中左肺炎

中左

FLOTUS = First Lady of The United States

同bj一樣，大家一齊中過covid既難兄難弟